日本支國旗咁似m巾都唔夠m巾用

因為用哂黎做國旗